完美示範咩係 bad UX

double click long press

終於知道樓主up乜野(lihkg 個選單按法!), 試咗幾次, 知道竅門就好易撳架啦!

用電話上連登，成鳩日彈個menu出嚟

問題係根本冇需要收埋佢, 我mouse撳粒掣就得，點解要等個menu出嚟